警察之前拉ptgf既新聞根本係賣廣告

求其click D post睇
感覺上平均多人回覆過未出新聞之前
雖然比起最旺都係有分別